我最近買左支新鏡頭

今日經過去觀塘廣場,順便去睇下有無uv 買. 近頂樓有一間賣攝影器材的.

我問老闆有無uv 鏡. 佢令左一塊出來. 係我未見過的牌子. 因為我平日無研究開uv 鏡. 而香港來來去去都係果幾牌子. 所以我問佢幾錢. 佢開價150.我話我預算得120. 佢話130俾你啦.俾我地d 細舖賺下啦.

我見價錢同我預計的差唔多. 就買左. 點知我朋友同我講係淘寶買,12蚊塊

淘寶貨
開名啦

你要問佢😅

😅